有個傻仔唔見左手機！

個傻仔就係我
事情是這樣的，早兩日唔見左部iphone，打開find my iphone發現個地點喺機場，機殼上有五大訴求幾隻字，想大家入去幫手搵下，有埋傳單叫旅客幫手搵重好。